台灣媒體問「解放軍是否計劃拿下東沙島」 國台辦唔識答：不回答假設性問題

習近平：計劃拿下全世界，中華民族偉大復興的中國夢萬歲

炒得啦
學下胡錫進啦, 佢識拋飛盤比主人接架
係咪都戰狼左先吖嘛

志願軍？

上頭冇指示點答

如果佢答左係準戰爭狀態，咁代表佢打到人，但同時人地都打得佢
我諗佢係要留返呢個藉口將來偷襲台灣用
我唔信中共會堂堂正正宣完戰再打

開始控制唔到班小粉紅
玩民族主義玩得咁開心

唔洗控制, 反正小粉紅唔敢反政府